[I/A] King’s Raid #104 又係時候曬命

197d無on鳥
想當年佢抽咗Aisha把專開心咗幾日都無就...

由#806開始追即可[/member]

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：麻煩出Game再入Game睇下自己揀咗咩Ser，目前只有日服先會有得刷廿抽

Q：點樣拎廿抽？
A：打完頭三關教學任務，去右上角信箱拎石同十抽卷

Q：抽邊個Pool好？點解？
A：首推刺客Pool
因為每隻英都會有個人專用嘅
UW = Unique Weapon
UT = Unique Treasure
兩樣係唔同嘅裝備，裝嘅位置唔一樣，可以同時使用，將隻英發揮到最大嘅效果
因為有52隻英，咁就唔一一貼上嚟

全英雄Skill、UT、UW、Artifact整合英文版：

全英雄Skill、UW整合殘體中文版：(非最新版本，所以麻煩連埋第一頁全攻略嚟睇)

全英雄UT殘體中文版：(如果唔知佢講啲英係邊隻去上面全人物圖鑑對/直接問)

話又中左姐...
點會唔想要..
好彩5星卷忍痛簡左maria..
而家有得升星, 開心都黎唔切...

個第一頁

第二個post仲曬緊

個第一頁冇問題吖

突然諗到呢個meme

發生咩事

唔知，花生咗先

勸你唔好再講野 過1 2個post就冇人記得架啦

點解個第一頁咁既樣

有冇懶人包

其實我講緊個第一頁發生咩事

結衣巴而家同我打緊BD, 但佢好似無反應過我

按起底見到港版julia下海認唔住入去望望

歐洲人中左UT 去非洲曬命 非洲佬們用緊30CM JJ強姦緊歐洲人

block左佢咪算
好早唔記得邊個先講過block左佢,我自己好少block人都block左

唔係quote住黎曬都好D架啦
其他game你話抽唔中有人quote住你幾抽就中咁撚樣曬

我開po開到部iphone6都Hing埋
有冇巴打執我手尾開個新

我上左咁耐連登第一次block人就係佢

算啦唔洗再開 反正都冇人睇

巴打你唔係用PC架咩, 明明你同我打緊BD

我好聽話, 過一兩個po再上水

湯巴快手到

即係去果邊討論 ？